「求討論] 我覺得遊行呢種抗爭嘅方式暫時已經去到樽頸位

雖然一開始係好成功

諗諗吓，咁樣漫無目的嘅遊行，
冇乜成果，對對家完全冇作用
政府望都唔撚望一眼，人地full gear
衝到過嚟我哋連還手嘅能力都冇，
你唔好以為你哋喺連登開個post就可以叫人打翻走啲警察先得㗎，你地始終唔係好似警察咁聽上頭order架
就算真係打走晒，打死哂啲差老又有乜嘢用？
又比人寫文章，又扣民意囉！就係政府想你做嘅嘢囉！！

我認為遊行最重嘅要目的就係為咗宣傳
無可否認我經過呢兩個月嘅努力，我哋喺呢方便贏左！！
良心覺醒嘅又有，睇政府真面目同冇能嘅又有，警黑合作
等等等等

但係無可否認遊行呢種， 抗爭嘅方式已經去到樽頸位！
依家出去唔係俾人拉，就俾人打到仆街。。
而家政府同警察，已經下定決心希望搞掂我哋！！
已經同六月嗰時有好大大分別！！

隨着新二哥上任
我哋同警察嘅正面衝突，必然係會輸得越嚟越慘！！！
呢個係無可厚非嘅事實丫！！！！

要唸吓要轉下其他方法，我哋而家有嘅係民意
一步步去構思，一步步去實行，一步步去落實
我同意和理非升級比勇武升級，有用一百倍。。
八月五罷工正正係一個好例子，不要過要一步一步黎

都認同勇武，去各區快閃！！
我哋正面永遠都打唔贏警察，呢個都係一個無可厚非嘅事實！
快閃係一個唔洗同警察對此，包贏局面！

係呀到依個時刻，依兩個月，
我哋真係無成功咁令到政府回應我哋嘅訴求！
係無可否認嘅事實黎

但係你明明我哋而家呢場運動仲進行中？
所以而家講啲咩爭唔爭取到會唔會太早？
我哋已經行咗一半啦，個頭已經濕咗冇得返轉頭，一停只會俾人晒落嚟清算

我相信全香港人都知我哋要真普選，
亦都係我哋核心嘅價值，
我哋唔係要港獨！！！！

香港加油

推，大家討論下？

推推推